撕紙狗咁早開工

一早行過富泰天橋就見撕紙狗

push

有冇人認得

推

PRINT 呢兩張相繼續貼返

好俊俏

一睇就知係黑警

有冇痕粉招呼下佢

Mk都有